奧巴馬暗批特朗普：做總統應避免看電視社交網 免影響判斷

美國前總統奧巴馬周三（18日）在一個活動上表示，作為一個總統應避免看電視或社交網，因會影響判斷力。這番言論被認為是暗批經常在Twitter發文的現任總統特朗普。

國際數據及軟件公司Splunk周三舉辦活動，奧巴馬獲邀任嘉賓，他被問到任總統時如何分析大量資訊，奧巴馬表示，建立一支堅實團隊保持消息靈通是很重要的。他說：「總統這職位好比用消防喉飲水（短時間處理大量信息），你無法自行吸收這些信息，但你能確保你有一支團隊，盡可能有效協助你過濾信息，好讓你了解問題的基本框架。其他我認為有用的事情，就是不要看電視或社交媒體，如果你是總統，我建議你不要做這兩件事。」

奧巴馬指出，花時間在社交媒體，且集中關注民調及傳媒如何描繪你，會使有效管理國家變得困難，「這會製造許多雜音及蒙蔽你的判斷力，你會開始誤解一小部人的激情和熱情，就是對整個國家的感受，這種不健康的方式會動搖你的決定」。

美英傳媒普遍解讀這番話是暗暗批評特朗普，因特朗普經常透過Twitter作出抨擊，又喜歡收看有線新聞頻道，並關心它們如何描繪自己。特朗普過去6個月，每月在Twitter發文284次

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

收撚皮啦垃圾 不如講吓自己之前做總統實際上做過啲咩

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

仲有面出黎講野我真係要比個叻你

收皮啦你 就喺你咁撚縱中国

死黑鬼養到土共咁大搞著全世界

放生支那，偷9晒美國既技術，做起左華為
ISIS打左8年都，侵打左2年就成個ISIS收左皮

死垃圾 唔夠錢走去印銀紙 居然唔搵共產黨收番 開壞先例

就係過慮完先整個isis出黎
叫總統唔睇新聞真係on鳩鳩

同民生有關既信息唔睇做咩總統

媒體電視社交網先係最貼地最清楚知道民況的渠道

最撚垃圾嘅美國總統
叫口號 Change 咗啲乜野呀??
咪就係養肥支那滲透全世界囉

身為總統唔應該出訪，
以免被其他國家影響判斷
總統只有一個任務，就係MAGA

就係多得你養到隻鬼而家咁

Obama同China Joe
Trump同Pence

就係你養大隻支那鬼架